
@article{frolov2015c,
  title = {Measurements of Doping Density in {{InAs}} by Capacitance-Voltage Techniques with Electrolyte Barriers},
  volume = {643},
  doi = {10.1088/1742-6596/643/1/012086},
  journal = {J. Phys. Conf. Ser.},
  author = {Frolov, Dmitry and Yakovlev, Georgy and Zubkov, Vasily},
  year = {2015},
  pages = {012086}
}

@article{Yakovlev2016a,
  title = {Investigation of Delta-Doped {{pHEMT InGaAs}}/{{GaAs}}/{{AlGaAs}} Structures by the Electrochemical Capacitance-Voltage Technique},
  volume = {690},
  doi = {10.1088/1742-6596/690/1/012015},
  number = {1},
  journal = {J. Phys. Conf. Ser.},
  author = {Frolov, D. and Yakovlev, G. and Zubkov, Vasily},
  year = {2016},
  pages = {012015}
}

@article{Frolov2016b,
  title = {{Диагностика морфологии и электронного спектра pHEMT-гетероструктур}},
  language = {russian},
  journal = {Изв. СПбГЭТУ "ЛЭТИ"},
  author = {Фролов, Д. С. and Яковлев, Г. Е. and Зубков, В. И. and Дудин, А. Л. and Соломникова, А. В. and Кунашик, Е. С.},
  year = {2016},
  pages = {6--11}
}

@article{Frolov2016a,
  title = {Estimation of Doping Density in Low Doped N-{{InAs}} by Electrolyte-Based Capacitance-Voltage Measurements in the Deep Depletion Mode},
  volume = {690},
  doi = {10.1088/1742-6596/690/1/012001},
  number = {1},
  journal = {J. Phys. Conf. Ser.},
  author = {Frolov, D. and Zubkov, Vasily},
  year = {2016},
  pages = {012001}
}

@article{Yakovlev2016b_2,
  title = {{Исследование ионно-имплантированных фоточувствительных кремниевых структур методом электрохимического вольт-фарадного профилирования}},
  volume = {50},
  language = {russian},
  number = {3},
  journal = {Физика и техника полупроводников},
  author = {{Г. Е. Яковлев} and {Д. С. Фролов} and Зубкова, А. В. and Зубков, В. И. and Соломонов, А. В. and Стерлядкин, О. К. and Сорокин, С. А.},
  year = {2016},
  pages = {324--330}
}

@article{ZubkovECV2013,
  title = {Electrochemical Profiling of Heterostructures with Multiple Quantum Wells {{InGaN}}/{{GaN}}},
  volume = {10},
  doi = {10.1002/pssc.201200661},
  number = {3},
  journal = {Phys. Status Solidi C},
  author = {Zubkov, Vasily and Kucherova, Olga and Frolov, Dmitry and Zubkova, Anna},
  year = {2013},
  pages = {342--345}
}

@article{frolov2016pte_2,
  title = {{Автоматизированная установка для измерения неравновесных вольт-фарадных характеристик в системе электролит−полупроводник}},
  language = {russian},
  number = {1},
  journal = {Приборы и техника эксперимента},
  author = {Фролов, Д. С. and Зубков, В. И.},
  year = {2017}
}

@article{frolov2017sst,
  title = {Frequency Dispersion of Capacitance-Voltage Characteristics in Wide Bandgap Semiconductor-Electrolyte Junctions},
  journal = {Semicond. Sci. Technol.},
  author = {Frolov, D. S. and Zubkov, V. I.},
  year = {2017}
}


